比你揀 5000蚊木魚 定 2000蚊金魚

個啲咁清高既747(s), 幾時上岸

一句到尾, How Much